我校散播緊白色恐怖

唔自爆 學校地址大概喺顯徑
話說成件事係咁 本身2號3號我地學校有關於反送中活動
本來叫集會 然後校長突然話要將活動命名為情緒輔導
話要疏導下我地情緒wo 之後我地咪快閃去咗操埸叫口號 完咗之後叫我地去禮堂聽佢講廢話 佢唔想我地再散播反送中嘅嘢 所以搞白色恐怖 想我地滅聲
如果可以的話 請落黎聲援我地
感激。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

急推

可唔可以清楚啲講成件事
個校長講過啲咩

同埋校名，可以既話講全名，如果唔係可以x左啲無謂既字。

最後。 唔好比啲仆街嚇到，係學校鳩叫唔犯校規

係囉, 開名先幫到手

幫推

校長名一定要開
講到明想喺學校散播白色恐怖 佢唔洗指意全身而退

HLMSS

開名 過黎

Stand with you

校長話唔想比啲呢件事影響到我地返學嘅心情 所以原本由集會改成情緒輔導 搞到我地好似有精神病咁

X文燕紀念中學(沙田）

邊區

屌你老母你知唔撚知校長改咗集會個名都係保護緊你哋班傻鳩咋 如果佢真係唔撚想你哋搞尋日就唔會畀你哋搞集會啦

如果唔join 會點？

明眼人都睇得出校長係幫緊學生嗰邊㗎啦

想我地唔再係學校講呢d嘢

支援 支援

推

沙田

冇點

如果改名做集會 政府嗰邊會點諗？ 官校做到而家咁其實已經算係咁啦 用下腦啦

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

但佢怪我地快閃叫口號 話咩會騷擾到人

你諗下之前早會嗰陣時 上面班友都講粗口屌鳩學校 如果你哋叫口號佢哋會點撚樣諗呀 投訴去教育局嗰邊校長個位唔撚使要㗎喇 佢下年都退休啦肯同你哋咁樣抗爭 其實真係仁至義盡㗎喇喎

人哋下年退休啦，如果真係唔想你哋做呢啲嘢就連集會都唔會批准啦

睇來你係同學

你知唔知佢批准你哋集會其實佢自己個位都有危險㗎？ 人哋做滿一年就退休如果真係唔想你哋搞集會就完全禁止你哋做呢啲嘢啦 已經畀你哋集會畀你哋整連儂牆 其實已經搏到盡㗎啦 你哋而仲想點呀？ 圍起間學校叫口號好唔好？

但我哋唔會放棄 仲有排玩

得啦得啦 總之我哋自己有後續

同你講兩句就白色恐怖
有無睇過沙官係咩待遇

呢啲唔係玩 記住,對準目標,我哋要抗爭嘅對象唔係學校呀 校長尋日喺早會講嗰啲嘢 你仔細咀嚼一下啦 如果搞到校長冇咗個位 換咗個藍絲校長嚟 間學校仲仆街

如果個校長真係搞白色恐怖 就唔會俾班學生集會啦 人哋仲有一年就退休啦 好好地做埋佢唔好咩？做咩要同你班學生仔搏？你估真係貪好玩呀？ 人哋做到咁其實已經係好大犧牲㗎啦 求下你唔好再為難人哋啦 你總唔會想以後教育界都係好似真正白色恐怖嗰啲學校咁充滿著藍絲教畜卦？

同大家澄清返件事 校長係批准咗喺禮堂集會 而且都有好多老師出席 冇話控制學生言論，不過肯定有家長有意見 所以先將個名改成唔知乜心靈輔導， 其實明眼人都睇得出佢係幫緊我哋㗎啦， 開學禮嗰度都有提到呢排社會上發生嘅事 話中有話咁暗示咗佢係支持我哋嘅，佢講到明學校冇辦法罷課 始終係官校 但係而家佢頂受住風險同埋壓力 畀同學發聲畀同學整連儂牆 仲唔夠咩？好心唔好再話校長整緊白色恐怖啦， 佢而家搵緊自己嘅退休待遇同埋喺教育界嘅聲譽喺度幫你班後生仔頂緊呀 睇清啲件事啦 校長唔係我哋嘅敵人嚟㗎 佢一路幫緊我哋，用下腦就睇得出啦…雖然佢真係好長氣，但係經過呢件事之後，我打從心底尊重佢

真 由反國教開始校方對學生做既行動都係默許
你班小朋友唔好做豬隊友搞大件事 令到教育局關注然後打壓
你真係咁唔想聽校長9up就唔好返學 反正外面都有集會

利申 師兄

開學校名啦

木村蛇走左未

出到來淨系睇DSe成績，記你大過都沒撚用，唔洗餚

唔該
幫我睇下呢個可唔可行
可行推呢個方法

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

通識要了解時事，一齊睇新聞囉

校長冇可能大大聲咁講話之前呢次運動㗎 官校嚟㗎大佬 而家班靚仔真係蠢到冇人有，搞大件事搞大件事 拎光環就拎光環啦屌佢老母 講到正義凜然咁 你咁樣只會傷害到自己嘅隊友㗎咋

Push

一個post就可以睇清楚點解呢場運動會走向失敗

仲收到有張圖話被困禮堂sos
學校有一定數量既黃絲教師 我就唔撚信會困住你地呀
你可唔可以幫手叫d同學冷靜d呀

我你老母校

成班友圍爐打飛機互相拎光環 呢啲咪就係當年雨傘革命失敗嘅原因囉仆街 就係因為呢啲撚樣著重喺啲雞毛蒜皮嘅事上面 遇到真正重要嘅事就縮 唔睇清楚件事就盲目亂反 如果呢場運動淨係靠呢班友唔洗三日就收咗皮

成班友唔聽勸 今日已經有訓導同佢哋傾但係依然將件事focus喺集會改名嘅事情上面 但係集會改名明顯係為咗保護一班學生啦 用下腦都唔得 淨係諗住拎光環拎光環 死牛一邊頸 你喺學校咁威有鬼用咩 傷害到自己人咋

唔開名點聲援你啊

HMLSS爬文啦

上面開咗

校名都冇點聲援呀清

如果連去放個break都要睇住睇住，出去唞啖氣都要俾人問三問四，我想問呢啲係咪叫做保護學生？反而係學生佢哋根本唔知道自己俾人打壓緊不斷被妥協。

同佢做交易 2場反送中+1場情緒俾佢鳩up

唔開名都點聲援？

鄭字頭？

唔好搞臭梁文燕個朵啦屌你
真係有事一定撐你哋
但今日成班校友仆返黎咁樣比你哋撚點會唔嬲
依加仲要係到講到咁
你哋係咪應該交代清楚返成件事先
成熟啲啦唔該

利申 師兄

官校合理

不用怕！

一定要出聲， 我地去撐你地

中學校長係中共染指的目標，對付賣港中校長， 我地要唱衰佢！

我地要所有香港人 恥與為伍

15歲既企到咁前,我地就選擇放棄?

各有各做

加油呀

最好錄音 幫你搞大佢

幫你推！

今日問埋校長同其他老師 只係學生同校方溝通上有啲唔理解 而且校長係話只要個集會唔好以罷課名義就可以繼續進行 擺到明保護緊學生 我認為只係未太冷靜咁處理件事搞到咁多誤會 而且唔好再將一啲未FC既野就放上黎 自己搞到自己人亂曬 唔好盲反 尊重校長

利申 師兄

講真 今日比你地班所謂被困既人撚真係嬲
依家校友都搞得清既事 你地內部都未清
而家散播恐怖個邊唔係學校 反而係自己
諗清楚啲

如果可以的話 請落黎聲援我地<--
咁你就有直接講學校既理由啦

up

大家睇番#38巴打個留言先
唔好一黎到就話要搞大佢住

同學，上facebook顯徑友傾吓計

又唔講邊間點幫你

大圍顯徑梁文燕紀念中學

顯徑中學好似得一間?

梁文燕人你地有冇咁撚善忘？
唔撚記得魚蛋革命之後返學個日
個校長即刻叫哂啲人去禮堂聽佢尻up 聽佢點撐黑警？點怪責示威者？
而家到頭來就幫佢洗底打哂飛機話咩打從心底尊敬佢？

利申:舊校友

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係打字貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA

冇錯，而家係少少嘢就亂曬陣腳，連成件事都未搞清楚就喺度盲反 真心好嬲

之前嗰個走咗啦 而家嗰個姓葉

我知 葉x麟嘛

校長

以前見佢早會講多兩句都想屌柒佢 但我而家打從心底尊敬佢

DLLM甘都叫白色恐佈
經歷過梁氏年代未啊on9
當年雨傘梁xx直情行出黎鬧我地班學生，鬧「人地罷課你地又罷課」禮堂都冇得用，我地係係籃球場坐，仲要逐個逐個比訓導陪住去打電話比家長，家長同意先比罷課，仲要淨係比罷一個上晝
我畢業前係葉氏第二年，我都好撚憎佢人又多廢話又睇成績睇到好撚重，但佢今鋪真係幫緊我地架on9仔
作為官校，肯比個禮堂你集會仲想點，唔撚改名係咪想popo入校啊傻系

多謝你 我只係睇唔慣有人將未fact check嘅野放上嚟 因為我睇唔到校長對學生有任何嘅打壓 反而我見到佢盡咗自己能力去支持呢班學生

魚蛋革命個個係梁x衡黎架，識唔識計年份架，每個五年啊

大師兄 多謝你講返當年個事實出嚟 老葉雖然平時真係好煩 但今次真係做得好

push

睇咗#38 #97再討論

入黎睇清楚先再留言

唔洗推了

善用不推文回覆

仲推啲咩 睇清楚未

留意返一點先
魚蛋革命係2016年2月8日發生
葉x麟先生(自2015年9月起任本校校長)

大家校友但我希望依任校長好過上一位梁姓校長

dllm你係真膠定假膠

你會唔會睇返上面？
我一直都係講緊魚蛋革命喎
真假膠個個係咪你

咁你又要睇返，魚革嗰時成個社會都未覺醒，仲未接受到勇抗爭，佢講嘅嘢其實都係好撚主流，佢作為校長你想佢講乜

由今日起出街見到香港警察要敬禮

炒車

完

del post啦
一句炒車就當冇事發生

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

入黎整治風氣！